Vans 刮腳

行唔夠幾步就甩左皮 有冇ching都係咁

新買係咁

所有vans新鞋都係咁

都唔明點解仲會有人著vans d鞋
又樣衰又唔舒服

著襪啦

新買一定要著襪行返2個禮拜左右先得

Agger

好樣衰咩... sor lo

刮腳就貼膠布

會有人slip on唔著襪架咩
出汗隻腳好唔舒服喎

你咁型 唔明就咪理啦

聽講搵風筒吹幾分鐘好似得 吹軟後面個位